連基本法都比官警鄉黑搞到完全唔公平公正公義

諗清楚官警鄉黑合謀
對示威者貼廣大市民都唔會係好事
基本法都唔跟從 最後就會變成大陸手法治港
諗真d係咩人要破壞法治達到乜野目的
1萬億係咩概念 會死幾多人知唔知